人生有咩意義

想死 你生存又有咩意義

係香港生活好痛苦

無意義

冇 BYE針

自殺是否唯一出路

真係冇，除咗令自己同身邊人開心少少

有錢人 靚仔靚女咪有意義

Ps 有2個單位

應該話唔想距地傷心

食玩瞓

放工放10個鍾俾人屌, 收工返屋企又俾人屌

食都無味, 訓唔著

ps. 屋企人有抑鬱

月經

係 日日都有人死 多我一個唔多

咁啱 我都諗住玩多幾年就自殺

人生既意義就係尋找人生既意義

咁等咩？

等緊埋單買炭

搬出去住，就算住得細啲都一定開心過係屋企同人哋嘈

同老婆住

wosg2017，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》